琴晚有絲打叫我搞個IG宣傳自己啦

唔好只係識連登開post
最後都無人識你係邊個
打下卡分享下行山相，返工趣事，lunch&dinner
到時係唔係做到KOL女女見到我都濕

唔好再幻想有絲打同你講野啦

一陣請人食乜

你咪係絲打
幾時帶我減肥健身

連登唔會有真絲
有都係肥矮毒

唔係wo
見過好靚女
肥矮毒is me

毒到無人理

潮推一下

真荒謬 把自己看得那麼高jpg

你吹咩

咁你咪開黎試下
你最後都係發覺無人follow你